【正視聽】Popo早已進入polyu咬人，而家係到做戲

相信好多人都知班狗一早入咗某幾棟core搜捕，但社會對呢件事好似冇反應！

早前有人出黎就拉，而家出黎又話只係登記，最後只會全部拉曬。

佢地用緊既策略就係逼到你好緊，再放一條生路，等你狗衝。

香港警察封鎖校園

有哂片入咗A core仲扮嘢

仲時不時攞電筒照嚇到手足神經衰弱